葵青走失貓 10:19

聯合會玄圓學院第一中學門口

推

路過見到
幫貓搵主人

好熟口面 以前係附近番工 呢隻應該係學校貓黎架？

電話卡鋪隻貓黎 日日都出黎行街

哦原來係咁，唔熟呢頭
唔該曬
搞到我勁擔心

好得意啊dllm，不過最驚啲貓異工偷貓